sony wi1000x

我想問呢隻本身係咪有好多問題？ e.g有雜音 斷線 大細聲等
有冇巴絲用緊有咩意見？
Qc30應該唔買啦 貴左小小 不過啲人話佢舒服過wi1000x

用緊 無雜音 連線問題就睇情況 好少斷線 真降燥

但用ios見佢唔支援ldac真係.....

咁ios冇ldac嘛